# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-remoteshare\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-28 10:40-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-29 10:03+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-remoteshare/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add share"
msgstr "添加共享"

msgid "Davfs2 settings"
msgstr "Davfs2设置"

msgid ""
"Delay in seconds before a file will be uploaded to the server to avoid "
"upload of temporary files."
msgstr "在上传文件到服务器前延迟多少秒，以避免上传临时文件。"

msgid "Edit share"
msgstr "编辑共享"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Export"
msgstr "输出"

msgid "Extra options"
msgstr "扩展选项"

msgid "Guest"
msgstr "游客"

msgid ""
"Hostname, IP address, or fully qualified domain name of the server exporting"
" the file system."
msgstr "主机名、IP地址或者文件系统对应的完整域名。"

msgid "Hostname, IP address, or fully qualified domain name of the server."
msgstr "主机名、IP地址或者服务器的完整域名。"

msgid "If checked, share is mounted as guest."
msgstr "如果选中，将按游客模式挂载共享。"

msgid ""
"If checked, username and password are stored in a credential file instead of"
" in fstab."
msgstr "如果选中，用户名和密码会保存在credential文件而不是保存到fstab。"

msgid "Leave unchecked for NFSv2 or NFSv3 servers. Check for NFSv4 servers."
msgstr "如果没有勾选NFSv2或NFSv3服务选项，只检查NFSv4服务器。"

msgid "Mount as"
msgstr "挂载用户"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid ""
"NFS share will be mounted as this shared folder for use in other plugins."
msgstr "将挂载NFS文件系统到该共享文件夹以供其它插件使用。"

msgid "NFSv4"
msgstr "NFSv4"

msgid ""
"Optimize fetching file infos for all files in a directory vs. just for the "
"file to be opened."
msgstr ""

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Path to the exported directory."
msgstr "输出路径目录。"

msgid "Remote Shares"
msgstr "Remote Shares"

msgid "Samba"
msgstr "Samba"

msgid ""
"Samba share will be mounted as this shared folder for use in other plugins."
msgstr "将挂载Samba文件系统到该共享文件夹以供其它插件使用。"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Share Name"
msgstr "共享名"

msgid "Shared Folder"
msgstr "共享文件夹"

msgid "The amount of disk space in MiByte that may be used."
msgstr "挂载磁盘上的缓存空间多少MB。"

msgid ""
"The number of entries in the hash table for each known file. The value "
"should be a power of 2."
msgstr ""

msgid ""
"These settings directly influence how the WebDAV resource is mounted as a "
"local filesystem. Please only change the defaults if you know what you are "
"doing."
msgstr "这些设置直接影响怎样将WebDAV资源挂载到本地文件系统，如果你不了解这些设置请使用默认值。"

msgid "This share is already in use by another remote NFS share."
msgstr "该共享已经被其它远程NFS共享使用了。"

msgid "This share is already in use by another remote Samba share."
msgstr "该共享已经被其它远程Samba共享使用了。"

msgid "This share is already in use by another remote WebDAV share."
msgstr "该共享文件夹已经被其它远程WebDAV使用。"

msgid "URL of the WebDAV resource."
msgstr "WebDAV资源地址。"

msgid "Use File"
msgstr "使用文件"

msgid "Use HEAD instead of If-Match and If-None-Match-headers."
msgstr ""

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

msgid "WebDAV URL"
msgstr "WebDAV URL"

msgid ""
"WebDAV resource will be mounted as this shared folder for use in other "
"plugins."
msgstr "WebDAV资源将挂载到该文件夹以供其它插件使用。"

msgid "Whether to lock files on the server when they are opened for writing."
msgstr "当服务器上的文件以写模式打开时锁定文件。"

msgid "cache_size"
msgstr "缓存大小"

msgid "delay_upload"
msgstr "延迟上传"

msgid "gui_optimize"
msgstr "gui优化"

msgid "if_match_bug"
msgstr "如果匹配错误"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"

msgid "table_size"
msgstr ""

msgid "use_locks"
msgstr "使用锁定"
